全世界入黎幫手retweet 同reddit upvote 岳手足！

拿細佬我英文唔好, 但係冇人reddit咁我都要做架啦下話

另外twitter,
可能有其他twitter link既, 幫手補充

咁都唔推你地仲好意思叫自己鍵戰?
我要見到聽朝佢上reddit首頁！

連推1

Pish

連推2

RT ed

連推3

連推4

10

upvoted

幫手推 求下你地

屌你老母一個人都要搏命推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

推11

推12

推13

推14

推15

推16

幫推！

推17

推比全世界睇魔警幾撚有獸性18

推19

麻煩以後開post用Hong Kong而唔係簡寫HK，唔係嘅話根本好難search

sor, 收到
其實我第一次開reddit post, 唔知掟20

推21

推22

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推23

Twitter 禁到入去keep 住loading
但入唔到個版面

我入到

呢層我都唔知, 其他手足開既post黎
我自己f5又冇事24

繼續推25

推26

好撚攰一個人推27

繼續推28

仲推緊29

30

31

32

食完包繼續推33

推34

點解推唔郁35

郁到未36

好似唔曉郁37

郁未呀屌你老母38

推啦屌39

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

40啦郁未

唉屌41

42啦42啦

成鳩日話叫人開reddit開twitter
開撚完咪又係咁撚樣43

Thx bro

唉44

打幾隻字按幾個制唔會難過入去受下話45

46

47

48

49

721 831

I just found there was a post at r/hongkong from someone
().
50

51

52

53

54

push

只要幫佢岳英雄 一定幫

一定要幫佢

55

首頁

幫推

幫推2

幫推3

幫推4

幫推5

已做 幫到岳英雄乜都做

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested

極好
一齊推！！

為左岳衫義士同好多無名義士，一定要即刻行動！

繼續推56

推岳英雄

Done

57好似終於入完結界

58

呢條有冇人放上REDDIT

59

612
721
831
新屋嶺集中營

60

推3

推4

經過今日岳生救人的義事，不如以後如果有機會救人，
第一個叫的口號就叫做：

"岳家軍！"

其他願意跟的人就叫
"跟！"

人數對方五倍成團！
唔夠人就撤退。

61

準備訓62

63

有人性既冷氣軍師做野

64

Tui

65